鹿兒島（屋久島）幾問

黎緊月尾會去鹿兒島一帶玩十日
想問有冇人試過搭通宵船去屋企島
一來 又平d 同埋 想試下係船到睇日出＋星

但想問 女仔自己一個 會唔會唔方便
之前睇過其他post 話有女生專用室
但上網搵過 又唔多見有（其實通宵船既資料都少

Thanks

直頭未聽過
車都無通宵啦
𠵱啲島仔有

有錢咩都得

唔建議一個人去，都唔建議剩係去一兩日

喺香港行山都要兩個人以上，去到外地仲點會一個人行。要睇繩文杉最少預留四日喺島，無通宵船。

唔好睇少座山，唔想喺新聞見到樓主。

繩文杉點解要留咁耐？
來回九小時左右
行開山都應付到嘅
條路好明顯易行
係驚天氣唔好啫
樓主係好鐘意行山就留多幾日囉

我就留咗三日兩夜
怕天氣唔好有啲位走
結果全好天

3-4日會好啲。夏天好易有颱風，屋久島更易中。無搭過通宵船，只搭過慢船，要4個鐘，但價錢平一半左右。

原來大家都唔知就開心share下喇

咁我都冇話過 我只係留一兩日
暫時就想 留四日左右
2日要黎行山露營 其餘都係想時間鬆動d 到時再決定做d咩好

想請教下 架船飄唔飄
我會暈船

唔飄呀，事關個㗎船應該係貨船幾大下，4個鐘先到，一日得兩班，一來一回。客船就多好多，類似過澳門啲船咁，2個鐘就到。

如果住一晚夠唔夠玩